鍵戰幫手推啊，唔好輸比五毛

屌你老母習近平死全家

幫手推上水po啊，要啲兄弟上定裝，開戰味濃啊屌你老母

推

唔撚緊火po唔好推，救兄弟啊仆街

快啲去推上水po, 好撚多五毛

幫手